{
  "SelectOption": "選擇選項",
  "selectADate": "選擇日期",
  "Select a value": "選擇數值",
  "true": "真",
  "false": "假",
  "Enter a value": "輸入一個值",
  "Enter an integer": "輸入一個整數",
  "Enter a number": "輸入一個數字",
  "Enter a text": "輸入一個文字",
  "Enter a regex": "輸入一個規則表達式",
  "Enter a replace expression": "輸入一個取代表達式",
  "tw_launch": "啟動",
  "Drop an image here": "將影像置放到此處",
  "Please enter a correct value": "請輸入正確的值",
  "Unexpected file error": "非預期的檔案錯誤",
  "Wrong regexp": "錯誤的規則表達式",
  "mismatchType": "類型不符合要求類型",
  "wrongFormat": "資料格式不正確",
  "Add to existing values": "新增至現有的值",
  "Replace with existing value": "以現有的值取代",
  "Find": "尋找",
  "Replace with": "以下列項目取代",
  "Replace with a new value": "以新值取代",
  "Reset value": "重設值",
  "Find and Replace value": "尋找和取代值",
  "Enter or select a date": "輸入或選取日期",
  "tw_status_completed": "完成",
  "tw_status_failed": "失敗",
  "tw_status_timeout": "逾時",
  "tw_status_cancelled": "已取消",
  "tw_status_loading": "正在載入",
  "tw_multiple_noChange": "無變更",
  "tw_multiple_prefix": "多個",
  "tw_enum_null": "(空白)",
  "tw_mulitsel_multiple_prefix": "多個值",
  "Define for all": "定義所有項目",
  "Set existing": "設定現有項目",
  "Replace with RegExp": "以 RegExp 取代",
  "Not indexed": "未索引",
  "searchFromIndexFailure": "搜尋期間發生錯誤",
  "dataFromIndexFailure": "資料擷取期間發生錯誤",
  "timeout": "已達到要求逾時",
  "ObjectsList": "結果",
  "Suggested Units": "建議的單位 - 顯示名稱 (使用者輸入)"
}
